成口都係

正正經經食唔得咩

邵岱兒

成個弱智咁